\openleft%
\section{Itinérance}\label{sec:itinerance}
\gpx{code-nom-trace.gpx}%

\subsection*{Descriptif}
\paragraph{Massif concerné} Massif Central
\subparagraph{Sous massif} -
\paragraph{Adresse de départ} -
\paragraph{Accompagnants} Aucun
\paragraph{Date} \horodatage{10}{10}{2020}{0}{0}
\FFRPcoteEffort{0}%
\FFRPcoteTechnicite{0}%
\FFRPcoteRisque{0}%

\subsubsection{Col de Nugère}\label{sec:}
% \gpx{trace-etape1.gpx}
\paragraph{Altitude au départ} -m
\paragraph{Altitude à l'arrivée} -m
\paragraph{Météorologie}~
  \subparagraph{Prévision} -
  \subparagraph{Ressentie} -
  \subparagraph{Température} \temperature{+5}

\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Envie / Motivation} -
\paragraph{Alimentation initiale} -
\paragraph{Quantité d'eau prévue} $-l$
\paragraph{Dénivelés prévus}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -m
  \subparagraph{Cumulé négatif} -m
\paragraph{Distance prévue} -km
\paragraph{Durée totale prévue} \heure{0}{0}

\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Quantité d'eau restante} $-l$
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective} \heure{0}{0}

\paragraph{Lieu de la nuitée} -
\paragraph{Nature de l'hébergement} -

\openleft%
\subsubsection{Puy de l'Espinasse}\label{sec:}
% \gpx{trace-etape2.gpx}
\paragraph{Altitude au départ} -m
\paragraph{Altitude à l'arrivée} -m
\paragraph{Météorologie}~
  \subparagraph{Prévision} -
  \subparagraph{Ressentie} -
  \subparagraph{Température} \temperature{+5}

\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Envie / Motivation} -
\paragraph{Alimentation initiale} -
\paragraph{Quantité d'eau prévue} $-l$
\paragraph{Dénivelés prévus}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -m
  \subparagraph{Cumulé négatif} -m
\paragraph{Distance prévue} -km
\paragraph{Durée totale prévue} \heure{0}{0}

\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Quantité d'eau restante} $-l$
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective} \heure{0}{0}

\paragraph{Lieu de la nuitée} -
\paragraph{Nature de l'hébergement} -

\openleft%
\subsubsection{Puy de Louchadières}\label{sec:}
% \gpx{trace-etape3.gpx}
\paragraph{Altitude au départ} -m
\paragraph{Altitude à l'arrivée} -m
\paragraph{Météorologie}~
  \subparagraph{Prévision} -
  \subparagraph{Ressentie} -
  \subparagraph{Température} \temperature{+5}

\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Envie / Motivation} -
\paragraph{Alimentation initiale} -
\paragraph{Quantité d'eau prévue} $-l$
\paragraph{Dénivelés prévus}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -m
  \subparagraph{Cumulé négatif} -m
\paragraph{Distance prévue} -km
\paragraph{Durée totale prévue} \heure{0}{0}

\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Quantité d'eau restante} $-l$
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective} \heure{0}{0}

\paragraph{Lieu de la nuitée} -
\paragraph{Nature de l'hébergement} -

\openleft%
\subsubsection{Puy des Gouttes}\label{sec:}
% \gpx{trace-etape4.gpx}
\paragraph{Altitude au départ} -m
\paragraph{Altitude à l'arrivée} -m
\paragraph{Météorologie}~
  \subparagraph{Prévision} -
  \subparagraph{Ressentie} -
  \subparagraph{Température} \temperature{+5}

\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Envie / Motivation} -
\paragraph{Alimentation initiale} -
\paragraph{Quantité d'eau prévue} $-l$
\paragraph{Dénivelés prévus}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -m
  \subparagraph{Cumulé négatif} -m
\paragraph{Distance prévue} -km
\paragraph{Durée totale prévue} \heure{0}{0}

\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Quantité d'eau restante} $-l$
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective} \heure{0}{0}

\paragraph{Lieu de la nuitée} -
\paragraph{Nature de l'hébergement} -

\openleft%
\subsubsection{Puy Chopine}\label{sec:}
% \gpx{trace-etape5.gpx}
\paragraph{Altitude au départ} -m
\paragraph{Altitude à l'arrivée} -m
\paragraph{Météorologie}~
  \subparagraph{Prévision} -
  \subparagraph{Ressentie} -
  \subparagraph{Température} \temperature{+5}

\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Envie / Motivation} -
\paragraph{Alimentation initiale} -
\paragraph{Quantité d'eau prévue} $-l$
\paragraph{Dénivelés prévus}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -m
  \subparagraph{Cumulé négatif} -m
\paragraph{Distance prévue} -km
\paragraph{Durée totale prévue} \heure{0}{0}

\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Quantité d'eau restante} $-l$
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective} \heure{0}{0}

\paragraph{Lieu de la nuitée} -
\paragraph{Nature de l'hébergement} -

\openright%
\subsection*{Bilan}
\paragraph{Condition physique} -
\paragraph{Plaisir ressenti} -
\paragraph{Erreurs commises} -
\paragraph{Sujets à approfondir} -
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
  \subparagraph{Amplitude altimétrique} -
  \subparagraph{Cumulé positif} -
  \subparagraph{Cumulé négatif} -
\paragraph{Distance parcourue} -km
\paragraph{Durée effective de marche} \heure{0}{0}
